其實究竟女仔係咪想被人管？

之前有個Post話男朋友控制慾好強，我就諗咁佢地想要d咩

但我想知點分控制狂同愛理不理既界線

好似我既想法係 咁大個人唔洗下下都管住哂 每個人都有個人空間 但我個ex就覺得我唔care佢

例如佢鍾意去酒吧飲酒 佢去之前會講聲 咁我覺得無問題呀 你有你個私人娛樂 我無咩所謂 但佢會事後屌我 話我 你明知果度有男仔 點解你仲可以好似無所謂咁

又或者有男仔fd搵佢 佢又會屌我不聞不問 我心諗 好正常 我自己都有女仔fd 唔通仲好似细路哥咁下下管住哂 電話check住哂咩

講真你有第二個既話我點check你都收埋d證據係我睇唔到既地方 同好無尊重對方既感覺

即係我既角度係尊重佢 俾自由佢
佢既角度係 當佢係草

想你俾到自由之餘又想管下佢咁。

咁都唔明?

我講完都唔明我講咩。

好名

女人係好煩 我自己都覺自己煩

唔係煩唔煩問題 係你地想點

想要乜？

想你呷醋同有危機感
但管多咗又會屌話冇自由同不被信任
結論係女人都on99

想比你管 唔係真係中意比人管住
而係想要比你着緊同擔心既感覺
管ok 但唔要過份專制既管

咁講都係想你緊張下同呷醋
簡單d講佢想你tum囉

好難捉摸

唔係想比你地管 只係想你地表現下在乎嘅樣
好似話有男仔都落酒吧 佢唔係想你唔比佢落
佢想你問[個度有無男仔架 會唔會比人抽水]呢啲
如果佢比你感動到 直程酒吧都唔去喺度陪你

不過呢啲野都係好煩 多舊魚

例如佢鍾意去酒吧飲酒 佢去之前會講聲 咁我覺得無問題呀 你有你個私人娛樂 我無咩所謂 但佢會事後屌我 話我 你明知果度有男仔 點解你仲可以好似無所謂咁

明知我唔會鍾意你去酒吧飲酒你都要照去到底係咩心態 去完happy完返到黎仲要屌鳩我比你去

女人心

海底針

你誤解我意思

唔係解讀你 係我內心讀白

愛你個陣咪鐘意比你管 覺得你關心佢好sweet
唔愛你咪心諗屌你老母咪撚阻住我落老蘭搵食啦

浮動㗎啵，一時又管太多，唔管就話唔理佢，執生啦

羅家英

間中管下啦
就算唔呷醋都扮下呷醋啦有時

我男朋友都係咁
有時真係覺得佢唔CARE有無我

睇下幅圖解唔解答到你

女人